烙印戰士 Berserk 357

王浦係咪見近排興呢d異世界轉生 屈機主角

格里fuck斯 轉生 屌打世界 建國

三浦= =

其實我對佢呢邊興趣唔大....可唔可以講番guts果邊

想睇guts 同casca 嗰邊多啲

我要等多幾多年先去得番黑妹個邊

完全感受到嗰種唏噓

無左以前危險 沉重既風格

好撚悶呀 幾時到戲肉